肥人最撚鍾意打飛機！健身啦香港人！

減肥啦懵撚 多多籍口！
仲成撚日講小肚腩代表有錢代表媾到女
根本得啲濕尻中產先會肥 做奴隸做到冇哂時間做運動 再唔係懶閪 hea撚到碌木咁
你睇下全球十大富豪 有幾多個肥人？
個撚個用腦用到瘦哂啦 就算香港首富都係瘦到乜咁 點解呀 因為人地個腦大過你個死人肚呀 肥撚懵你真係 管理好自己身體先真男人

再講 家下咩時勢 周街黑社會 唔操fit啲點跑得快過啲狗 上次大圍個藍衫小肚腩 差佬一下推跌咗佢 好撚柒
點忍呀？ 男人老狗俾人推跌 起返身又知唔夠抽
721個瘦仔直頭跪地 俾人打
香港人就快連尊嚴都冇呀 仲講媾女

操呀 香港人 自己都保護唔到 點保護女人 下一代 仲呢個家園呀
你係黑社會嘅 你都揀啲好恰嘅嚟打啦
一句講哂 武力源於保護
香港人健身呀！

閲

減肥啦

推

你以為香港啲肥毒柒係相撲手？
面對現實及行動改變啦

巴打們一齊減肥

收到巴打